金鐘小隊宣佈正式進場

眼見運動已經漸入佳境
半年以黎見證手足衝破心理界限
亦逼使政府無計可施 警暴同制度問題植根大量港人心中
香港民族已經成形 運動已經融入生活
近日仲有大量便衣混入遊行打壓香港人集結自由
示圖以捉鬼論分化香港人亦未見成功
皆因運動遍地開花 連登早已不是大台
黃色經濟圈 x 國際戰線 前所未有地運作暢順 加上支那問題植卷全球
運動資源已經累積夠 蓄勢待發只欠一個爆發點
港共政府如今只可以苟延殘喘 大量高官見勢頭唔對其實好想跳船 奈何條船邊有咁易跳

所以我宣佈 金鐘小隊正式進場 歡迎所有毒撚加入 平日工作只需要上連登同twitter推po 支持黃圈 靜待政權瓦解
希望有幸為香港付一分力 他日建國可以共享榮光

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game 就大大聲
捉鬼又大大聲

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在